未婚妻畀個mk仔搶走咗

哈利路亞 CHANCE

...

。。。